When I was small, and Christmas Trees were tall...

Beegees